13號再次萬人接機

我有位朋友自己一個13號飛返香港
佢覺得宜家嘅香港無乜安全感
所以我想請有時間嘅大家一齊去比安全感佢

係機場表達訴告係一個唔錯嘅方法
特別係上次位機長嘅廣播 我聽到感動到喊